元西要人要人!!!!

元西開始有手足
冇圖代POST

push

推

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

推！

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

Push

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

起身啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

coming

搵人幫我推post

全世界要人唔該

成架西鐵咁早滿人
大家真係好愛返工

加油呀 我好想被罷工呀

人呢？想集合！單拖緊

屌，著撚咗黑衫，我想返學呀

元西紅磡方向車尾集合

推推先

推多幾下

同意 但今日就一定唔得

Comng

人呢，朗屏一個人都無

dress code?

元西呀

紅磡方向車尾見呀係記住

清水健你成晚冇訓過 係咪咁好力

Google Map即時路況功能
可以知道邊到塞左,邊到未塞。

出梗

元朗早晨

黎緊！！

ready?

輕鐵好多阿叔阿嬸，個個大陸樣咁款，應該比較危險

洗唔洗轉站

元西英龍圍外有一狗車 車上四個警犬

車頭好似要

下班車塞？

人呢
係邊

推呀

唔好塞住, 手足來緊,

等人齊

開始人多
但係未有人做野

幾時開始 見到唔少手足了

做緊野了

人多可以

快LA
聽D 街坊好多人早左起身返工

朗屏向元朗既車開唔到

元朗手足頂住！

係元朗站表示支持

來緊

態度謙虛 行動大膽

朗屏塞死咗
咁多位ching好波

屯門出緊

係咪做緊野
我錦上路無車
加油

tsw 開唔到

Coming

兆康開唔到車

西鐵停左！西鐵停左！西鐵停左！

元西停左 加油

啲回應好小學雞

好心你收反埋自己睇啦

仲要貼岀黎懶叻

天水圍塞左 加油啊

保持謙虛 行動大膽

等左接近10分鐘 仍未開車

兆康開唔到車 加油

加油啦！

大西北加油呀！！

加油呀

勁野 後一班車塞死左

同一班車

錦上路停咗，一陣睇下join唔join到元西

手足

各位加油
搞博愛迴旋處請落連儂牆

元西開始咗

大西北人

我依家出應該屯門定元朗

美孚去荃灣西半路停左

往屯門方向塞左

手足好波！

好波

隔離有人狂吊

屯門都已經收皮

係南昌停左

等埋我，屯門來緊

天水圍開唔到車

我企左係車門等

來回方向都塞左

車頭好和平 個個等被罷工

唔好比佢開

係差唔多到元朗站嘅車入面
手足加油

天水圍出緊係咪應該用輕鐵直去元朗

元朗停左 叫曬啲人落車

同一班

係

等變色

天西收左皮

飛輕鐵嚟梗

尖東停左

又搞地鐵阻住人返工

往屯門既車都停咗 要全車人落車

手足小心狗狗 不流血不被捕

兩邊都開唔到車

已停駛
元西要人！

MTR 被停左, 公路有無人呀??????????????

Sorry手足，我遲到

我親戚在屯門站被罷工，叫我感謝年輕人在元西的幫忙，她說好耐未試過星期一去嘆茶多謝大家

準備出門口幫拖

加油啊 ！！
香港人！！！

錦上路有車??

晏就記得出去

元朗巴打加油！

西鐵線加油！！！

不消費呀屌你親戚

加油

我係架西鐵到等左15分鐘 返唔到工

下晝去屯門大會堂前面啦！

我好想返工呀

錦上路有吉車比人上，但唔開
咩元法

荃灣往錦上路開左車喎

車廠有車入 可以出九龍

兆康收皮

錦上路有車廠 點都有車調

落車轉輕鐵黎元西先
手足咁準時開始既

前面架車都未走

朗屏站 往紅磡一架列車未埋到站停左 另一架岩岩離開月台停左 兩架相隔100米左

一架都唔好俾佢開
攬炒

係屯搭輕鐵過黎先

屌係往屯門打錯

加油 天西開唔到西鐵

錦上路出荃灣無所謂啦 錦上路咁少人

前面開左車啦

天西停左半個鐘

天西往屯門開左一架

成班港豬跟751 去緊元朗 以為咁樣就上到車

兆康月台班人屌緊乜？

天西入口 爆咗
大量廢老： 罷工啦 唔返工啦

遲左出門 西鐵出唔到去幫手

最新咩情況

轉輕鐵過去

香港人真係好鐘意番工
你班人真係

兆康咩情況

廢老係車箱屌人

話咁快到荃灣西

仲出唔出到黎幫手

叫人落車走了

我無野講

元朗站已停

屯門站停曬2部

同車

元西人好波 天水圍西死晒

加油啊！
我唔想返工啊

我車頭

我近車尾

兆康站停左20分鐘

要人快啲嚟快啲嚟！

來梗

入屯門方向都要塞

元朗手足好野！天西廣播話你地擋住門

往屯門方向 錦上路 有車唔開 叫晒人落車

朗屏 紅磡方向列車 車長叫乘客落車等候

架車715停到依家 望住yoho 好想返工呀

兆康黎緊元朗中

天水圍個站唔比入

屯門又比人趕左落車

我係元朗同朗屏中間 廣播話會返回朗屏站

回錯

宜家想黎 邊度可以幫手

屯門無車出 元朗巴絲好波

朗屏褪緊車比你部列車入站

屯門岩岩有吉車出左

Puah

我架車掉頭去返朗屏 女車長車頭去車尾

推 same

正啊

元朗班人好似叫緊我要返工

唔好停呀 天西閳都入唔到

兆康停左好耐

但架車仲未開始郁

好想返工呀屌你老母

出黎先 存在都有用 去大路d既站應該就得

西鐵線沿線手足請小心牛屎佬 人身安全永遠放最前

郁喇

錦上路到紅磡列車 維持5分鐘一班

出左黎先

兆康頭先有真返工自己人吊自己人

元朗而家有人打人

港鐵職員表示返工嘅朋友，港鐵元朗站G2出口有車去港島同九龍

巴打小心

迴旋處呢

小心為上

岩岩係屯西出唔到去而家輕鐵緊去元朗

冇咩事，有狗來左，圍觀梗

元朗至屯門暫時停止服務

推呀屌

推呀…唔好散住

兆康暫停服務

想返工？要過咗屯門人果關先

收左皮

入唔到閘啦

好波ching

西鐵列車維持紅磡至錦上路

兆康啲人出哂車箱返唔到工

0803 有狗車由尚悅公路直奔西鐵站方向，各位小心

係唔係要放一架車去錦上路先塞？

典算返屋啦啦

輕鐵情況點

屯門好多轉哂巴士

過緊黎
聽到黃衫人講 西鐵暫停服務

入屯門有冇塞

啱啱廣播 往屯門方向 改哂錦上路做終點站

有盾狗上緊黎

3至4個

天西0808

元朗站補獲大波Man 黑社會會做野睇住

黎緊 where

加油！

好多人轉巴士 點算

大堂 一個白衫 一個藍衫

等公路手足做野

頭先有幾個渣盾上左來

西鐵跪左開心

朗屏有市民轉乘968出港島

兆康岀巴士去錦上路

鐵路已塞 考慮路戰？
有無人？

天西塞左70分鐘

要塞就塞錦上路

聽到有港鐵員工話有由元朗去綿上路既巴士，係grand yoho地下

大家好叻呀我屋企人已經返唔到工返咗屋企！

一齊罷工！

西鐵出左廣播有接駁車去錦上路！！封埋荃灣西打後呀喂！！

嬲到訓唔撚到

封錦上路呀喂

係荃灣西要人 阻人錦上路出去

快D塞錦上路之後既站

係，幫幫手，大西北已塞

有無元西巴打一齊去塞接駁巴士？

收到

搵人塞錦上路之後既站呀

請指示下一步點做
係唔係塞接駁巴士？

塞錦上路 / 荃灣西

根本個個都想被罷工
打電話同公司/屋企人講個時笑住講

無用嫁啦，塞得幾多，等錦上路，荃灣西塞啦

到時港豬去到先發現又開唔到車，會巔

荃灣西

靠你

巴打加油

無所謂，有無人去？

屯門站巴絲 快d上shuttle
去錦上路

唔好再舉牌！！！
除口罩排隊！！！！

屯門站轉場去shuttle
兆康元朗天水圍巴打
繼續係月台！！！！